服務員，給他半打燕京，他喝完就走..

🍺🚬

好難飲喎

醉翁之意不在酒

醉左可以屌朋友 @25b

交比你

交比佢

我張志明係唔會咁

.....

燕京狗都唔屌

為飲而飲 🚬

入唔到口

從沒說過愛著誰

從來沒有想過對不對

班死mk扮晒有心事要隊酒，唔係飲燕京就藍冰

好心啦識野都知依兩隻酒凍飲就水，熱飲就尿

而家見到班mk成打咁買真心笑出黎

Blue ice

食海鮮飲勁酒

青島性價比高

見過班MK飲asahi話好苦

人生好苦

佢地岩飲菠蘿啤

去759買德國啤做下入門級啤先啦

你用課金錢買酒？

其實個標題係其中一個情節黎嘅
我平時飲開喜力/藍妹

我眼中 裝滿疲憊

春嬌

叫左你唔好去唱k....

心好累

真係...
轉頭自己出去飲酒 飲完返歸訓🚬

你成日都話以前好啲以前好啲，你可唔可以唔好再比較？你可唔可以信我一次？

Why

你個名

飲啖酒
聽海哭的聲音

好鐘意志明與春嬌系列 好有共鳴

陌生的人 請給我一支蘭州

又有新戲

給我一杯忘情水

宋冬野都識？

飲屎水好過啦

燕京，藍冰，生力，加事百
啤酒界既連加特

反而我對春嬌與志明有

未聽過

藍冰冇酒味

一陣飲完落樓食個神粉回味下

兩套都係啦 同一個系列咁計
春嬌與志明嘅感情線明顯啲 無咁分散
好有影子 我翻睇過無數次

屌你老母！

我都睇左好多次
當初我係好忙 同ex都係嘈交 無視左佢嘅感受
之後分左手 再睇呢套戲好似講中我自己內心咁

咩叫神粉🤔

志明最鐘意食

收得下過去，也給得了未來